瑞典Dagens Nyheter 報紙已出！

大家加油！辛苦哂文宣！

推

勁

呢個設計幾特別

隻色好出

撐

TACK!

pish

點解連報紙都有陣ikea味

仲有陣meatball味

tusen tack!

Pushhh

jattebra

Push

push

Tack så mycket !

Tack alla

感謝文宣部

我覺得似教科書

見到想食肉丸

簡約

唔會一式一樣 localization

尋日頭版都有講香港
最衰尋晚走左，買唔到

推 +問
可唔可以搞次全報代購再損款~~ 我想儲齊啊~~ 不論成敗~~呢次都係歷史性~~成世人得一次~~值得紀念啊

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

好靚
推

因為字體？

Goal Sverige!

推推

辛苦晒！🙏

正

好靚

Tack!

型

呢個好靚！

Scandinavian

加油!
推

加油 唔好停

有個鬼佬問我香港係非洲邊度南非定北非

已有瑞典人的朋友主動同我講見到！！！！！

Zlatan agrees

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

Tack så mycket

外國d字體係咪偏細

推！

熱狗餐味

好波

受小弟一拜

如果g20峯會 都唔成功，我地有無 plan b見身邊好多朋友都無哂鬥志

Ikea 報

張張都唔同咁濟

加油

tack så mycket

Why not in Swedish haha

tack så mycket hongkonger

好

我尋日有出街搵都搵唔到

推推推

呢間報社一直有報導香港嘅情況

成個瑞典都係咁 路牌 人嘅衣著 巴士 都有北歐味

瑞典大部份人精通英語，文宣可以譯少份